曾俊華好撚大中華膠

有冇政黨今日開始狙擊曾俊華?